xenforo plugin



Данный плагин расширяет функционал "Иерархия званий" в xenforo.
1)Теперь звания можно выдавать зависимости от основной группы пользователя.
2)Звания теперь можно выдавать не по 1 параметру, а сразу по 3 (баллы, сообщения, симпатии)
3)рекомендуется очистить стандартный функционал Иерархии званий
перед установкой. Так как она не заменяет, а дополняет.
Может использоваться и вместе со стандартным функционалом.



Установка
1)Загрузить содержимое папки upload в корень сайта
2)Импортировать файл addon-x01_advanced_user_ladder.xml в дополнениях.

Настройка
1)В админке появляется пункт звания переходим туда
2)Выбираем Основную группу 
3)Вносим данные как обычно в иерархии званий
4)Указываем вес строго по важности.
Например если вы для звания "бывалый" поставили 50 сообщений и 50 симпатий указали вес 1
а для другого звания"новичок" поставили 30 сообщений и поставили вес 2, то новичок будет приоритетом.
5)Сохраняем.
6)Переходим в задания планировщика и выполняем "Выдача всем активным звания" для моментального применения.
Полное удаление плагина
1)Удалить из админки плагин.
2)удалить папку и содержимое AdvancedLadder
полный путь /library/x01/AdvancedLadder
3)Удалить из бд 2 таблицы
xf_x01AdvancedLadder_userladder
xf_x01AdvancedLadder_ladder